緊急聲援 1430 東區裁判法院 #愛丁堡事件

🛑緊急聲援🛑 [今日聲援表 ()]

今 日 (24號)
02:30 pm - 東 區 裁 判 法 院 #愛丁堡事件

#新案件未知詳情

推推推

Push

PushPushPushPushPush

#東區裁判法院第一庭
#1222愛丁堡 #答辯 - 錢禮主任裁判官

陸、梁
D1阻礙公職人員（警長B）
D2襲警（警長B）

控方申請押後，其間將調查警員身上攝錄鏡頭影片及其他公開影片，並 追 查 其 他 涉 案 人 士

控方不反對保釋

保釋金5000
在指定地址居住
不離港並交出所有旅遊證件
需報到

D1申請1月6至11日離港旅遊獲批

案件押後至2020年2月25日1430東區裁判法院第一庭

完

睇有線條片，兩個都好撚勇
冇裝都自己沖埋去防暴度

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

只要在法院贏一場，場扙一定贏